吊那星，國安法全能到仆街

根本是4424既加強版

第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的， 適用本法規定。

基本法 = 歷史文件

一早預左冇所不包架喎

痴能線

威嚇公眾以圖實現政治主張

豬sir 小心d 好

基本法=以前既利記（多年未拎英超）
國安法=今年利記（吊打全世界）

咁快自我審查，成世人就玩完了。

屌政府唔比，選贏佢又唔比

含沙射影國安法（利記）陷害香港

龍門都唔撚放個隻

放針都算恐怖活動
有追溯期
N賓

怎樣才算冇犯法

38條先勁
國安法適用於全球任何地點任何國藉人士
雖遠必誅

全知全能嘅黨

加埋解釋權

第六十五條 本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員

勁過4424

第五十五條 有以下情形之一的，經香港特別行政區政府或者駐香港特別行政區維護國家安全公署提出，並報中央人民政府批准，由駐香港特別行政區維護國家安全公署對本法規定的危害國家安全犯罪案件行使管轄權：

唔需要送中，可以用中國式審訊

基本法原本都係咁寫，唔係點會有人大釋法

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

係 你喺邊度屌都會中招

怎樣才是無犯法？
1. 你不能看蘋果 立場等黑媒，要看人民日報 大公報等中立媒體

2. 政府柒左時不能有怨言，要盲目支持

3.當中央面對質疑時，要屌美國佬又搞事

4.不能支持美國 英國 台灣等民主國家

5.不能買小熊維尼公仔

6.政府立法，你不能幾個立法會議員去攔截，要讓政府順利射門

7.你不能司法覆核，要給國安法足夠的空間發揮

有待補充

7.

踢中個波就當入

唉

咪講笑啦基本法都話全球通行啦
我國厲害了....充分表現土匪講法治